外國新年vs中國新年

外國新年歌曲：
Happy New Year
Happy New Year
May we all have a vision now and then
Of a world where every neighbor is a friend

Joy to the world
Joy to the world
Joy to the world

中國新年歌
恭喜發財 利是逗來

恭喜你 恭喜你
大家新年添新禧
賺錢多多 笑嘻嘻
買屋買田又買地
恭喜 賀喜
喜上加喜慶雙喜
更祝每年 獲厚利

外國新年歌就宣揚愛的精神
愛親人 愛朋友 愛地球

中國...or大中華新年....DLLM...
三句唔埋兩句講完身體健康
之後全部都關於錢錢錢 派利是...
發個新年財 賭賭賭錢轉運

功利節日，仲做大中華鳩

新年icon?不了

不嬲都話
今日仲逗利是既都係賤種

屋企人 睇緊TBB

D二打六唱埋d財神歌煩到閪

鬼佬就叫你give love，返屋企同家人團聚

「Give love on Christmas day」
「driving home for christmas 」

中蟈人

「財神到 財神到 好走快兩步」

以前窮都無辦法 要FF

等於燒衣紙咁 而家真係脫節晒

終蟈人，

嗰首唔係中國新年歌，係香港新年歌！！！
七八十年代香港經濟好，d人個個向錢看，當時嘅中國仲係食緊大鑊飯。